Blackpink Jisoo 呀 哥 結 婚 了

條女個樣好蠟像
一郁就變形咁

條女咁yap既

嘩條女好明顯下。。。

有關注Jisoo的粉絲們，應該知道在Jisoo雖然里是隊里的大姐，但其實在家裡她是排行第三的忙內，有一個哥哥和姐姐~最近韓國網絡論壇instiz，貼出了Jisoo的家人照，網友們看到照片後，都直呼好漂亮和好帥氣啊！不說的，先給大家看看哥哥的照片吧！Jisoo哥哥是特種部隊出身，所以身材非常壯碩

除了有個帥氣哥哥外，Jisoo姐姐的顏值，一點都不輸一眾女愛豆和女演員們！

光看照片，你能相信Jisoo的姐姐已是兩個孩子的媽媽了嗎？

好似樣

咁我點算

既然佢阿哥結婚 JISOO唯有我硬頂

阿哥同Jisoo有無做過愛？

大嫂

雖然jisoo係南韓第一顏
不過同佢屋企人比都係差D

最尾個張同jin咁似樣既

我多咗個大嫂

？

don't ff

使唔使食得咁偏

大嫂心地一定好善良 去到佢呢個境界一定唔係睇樣行先

想跟她哥哥做愛唷

dna~~

特種部隊 頂撚死你

佢老婆爽死。。，

咩事揀個咁膠嘅
韓國冇靚女啦咩

有同感